[恥笑區]成班傻仔幫拜登集氣以為燈到拜登結果弄假成真

講左小心破燈無人信

呢樣真係好笑 仲要講乜撚柒媽咪面
SAVE低琴日個打飛機盛況 每日睇一次 防止抑鬱

燈到拜登成為美國歷史上最多票既總統候選人

調轉撐侵你咪又係話燈

樓主真心定假膠

咁易燈到，習大大一早搵PR公司燈爆自己

以為自己日日大叫黑警死全家
點知冇一隻黑警死全家
就當自己乜都燈到咩

真係柒到唔識形容

都唔係第一次架啦
成班小學雞

繼續恥笑

真係柒到核爆

唔好笑住啦重未公佈選舉結果，宜家trump陣營已經決定告上法院，重有好多未知之數

弄假成真
講到好似真係會影響到咁

民調10%差距，俾連登仔燈到2%，算係咁啦

一路恥笑到拜登登基為止